集思廣益-解散警隊需解決嘅實際問題

1. 治安問題
有兩大方面，第一方面係無咗狗隊邊個幫手執法維持治安： 呢個之前已有解決方案，由其他紀律部隊借調人手，成立臨時治安官

第二方面係市面上多咗3萬隻流浪狗暴徒：除咗處決曬佢地暫時未有方案

2. 狗宿
點樣踢走狗隻及他們家人出狗宿

3. 部份供樓狗隻會供唔到樓陷家產，令市場出現大量銀主盤

4. 狗隻和他們家人反對聲音
一隻狗一家四口，最少有12萬人反對
未計自私舔共藍絲

大家諗諗計

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

沒收狗宿做公屋
狗同家人驅逐出境
幫佢哋安排中國戶籍

其實解散得警隊 代表美國已經接手左香港

到時3萬隻狗都係排隊打靶

其他問題都唔輪到你諗 應該係美國諗

全部解散係無可能既事，唔使想。
你諗下你要搵一個識幫你做齊全套報失文件，等你之後用都知無左堆文職係唔得掂。

不過，解散左行 BEAT/打手部隊 嗰堆就可以，反正呢幾個月都已經係咁。

至於解散之後，你覺得真係會由得佢地四圍去？

有罪既全部處斬 無罪既全部送去大灣區

乜都靠人
做民主Free rider?

文職果啲無份喺狗署搞手足？
PPRB算唔算文職？

驅逐去大灣區比佢地吃喝玩樂玩（嫖賭飲盪吹）

push

槍權
由區議會/公民自行組織民兵

點解你自己搞完革命之後又要將正當防衛權利放棄?

要諗嘢等自己人、遊離派有集信心，唔好得個等字

無人話文職唔可以煮喎，只係相對黎講，可以慢慢研究清楚先煮。
但打手部隊相信無人有異議吧。

留喺到啲狗應該都無心做嘢

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

轉型正義

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

佢地有心機過？